英超蘭球員先生同最佳年青球員候選人公佈

PFA Player of the Year

Aguero
van dijk
bernardo silva
mane
sterling
hazard

Young player of the year

bernardo silva
sterling
TAA
Rashford
Brooks
Rice

B華個樣真係唔似24歲

雲迪克搭B華

我估aguero/van dijk + sterling

原來史達寧仲計緊年青球員好似踢咗好耐咁

100%雲迪克加史達0

冇沙拿

今季文尼屌打佢

淨係上場世界波都抵攞啦

好似轉去mc先20

sterling 仲有得入選

想Rice攞

應該係taa 同丁力兩個爭